五毛今晚點算

點樣應付美國國務院嘅報告

5毛表示：排隊換美金中

出十六個post先換得一蚊

嘩屌又孟晚舟